突然勾返起條癮 想去廢墟探險

兩年前突然有性趣 想做就做
自己一條友去左元朗 娛苑鬼屋
灣仔嘉賢臺
影左啲相係舊登

而家科技進步左 想拎埋go pro 航拍去再玩過

有冇同好巴打有地方介紹？

不如一齊

我生手晒啦
同埋諗唔到有咩地方好去

今日見到

呢間醫院我睇過有人入去影過既相
都幾恐怖

可以去聯邦監獄或者51區探險下

去過2次
去廢墟就唔好咁揚
如果巴打有團都想join下

宜家近排興去防空洞

share相啦

開個tg?

組團

我成日自己一個去,好想有多個人幫我影相

今日又唸住自己去幾個

元朗達德?

lm

Lm

Tg?

去過

ok啊,我仲有好多廢墟想去